立場都出緊直播，地鐵，人呢？

調景領要人啊

調景嶺月台有狗

明知有狗都仲要去俾人拉
呢d咪傻仔咯

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復香港 時代革命

今日冇罷工嫁！！！

你搞就有架啦屌

Live

我只可以話港鐵現在一切正常

7點半呀師兄 睇定啲先啦

西鐵好撚正常

去緊 但直播好似好少人咁

我黎緊啦
但麻煩大家推一推
有正直哥話自己做大公報好正直 但又唔敢UPDATE

油塘站往北角月台見唔到有黑衫人

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

七點半呀！！！！！！！ 同埋你哋唔係信琴日工聯會鐵路工會講嘅嘢下話

咯你老母咩 大陸仔

我唔舒服，搵人救我

你好撚醒

下要著黑衫咩

梅花間竹頂車門定拉制？

咯咯咯咯咯咯咯咯咯

分散喺每一個幕門，佢地冇咁多人手捉你

明知你老母係臭系會生個弱智仔都仲要去屌
呢啲咪你老豆咯

無須黑衫。搭狗巴中，車速比平時慢，人也較多。好明顯同我一樣，慢慢出門口

推！

係啦
你最叻啦

叉錯腳 跌電話 暈左

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神

btw 唔好次次同一個站

普通市民真係會嬲

be water be safe

算吧la
港鐵車長怕被辭職 已經取消行動

屌......港鐵班人得個講字

動物都識睇人的舉動，大家唔好送頭！😢😢

都幾肯定高層一早訓哂話
如果邊個擺工,即炒
高層奶正苦係咁架啦

轉第二個站啦狗要跟order做事我地唔使

屌你老母臭西遊行都有狗啦

由於前面列車尚未開出，本班列車將稍後片刻，不便之處敬請原諒

彩虹上唔到車

推

罷工係香港攪唔多人so你
阻人搵食猶如殺人父母。。。

我只係講事實，
唔arm聽都無計。。。

預左有你呢啲人
車長甘本冇表明今日會罷駛
但只要有人做野 車長就有得助攻

各位加油 塞爆佢老母西

我依家去坐地鐵，我要坐地鐵

80%車長聯署,如果全部罷哂,佢炒得邊個?
佢炒哂肯定全部至少繼續罷一個月通知期

730行動無dress code㗎, 咁揚做乜

-

前線頂左十幾年
依家少少野都唔做？

加油！

加油

九龍塘都上唔到車

push

有伯母副屍骨咯咯咯
是何家的親生母

.

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

我要罷工

如果有緊急需要，可以係列車開到一半or離開到一半時都可以按月台上既緊急制，係月台上，冇需要就唔好按喇，超麻煩

得啦你最醒得未

利申支持不合作運動

制行過唔小心按左就走真係好難知，月台咁多人

Push

扮鬧交、掉野落路軌、拉緊急制再拉番正常既事唔建議做

0824
九龍塘站

好波

睇立場LIVE，話其他區都有交通意外

平時都差唔多咁多人

喺車 等候緊信號

做咩叫自己做狗呀？

拉咩呀？拉我搭地鐵呀？